400人冒雨出席警員親屬集會 警嫂冀「唔好自相殘殺益咗高官」

【逆權運動】400人冒雨出席警員親屬集會 警嫂冀「唔好自相殘殺益咗高官」

三萬幾警察
得400人肯緩和局勢
9成中國香港警察都當香港人係甲由

你錯撚晒，係3萬popo連家人，最少都有有15萬以上，可想而知佢地成個集團都係無好人

Ching 講得無錯

唔好自相殘>>你班黑警下下攞想殺人, 唔好拖示威者落水.

咁多人先得400個
黑警冇一個係無辜

全部都係仆街

本來都以為有小小白警。

呢400個要保護好自己

有400已經好好

1% 係白警

其餘99%都係黑警

啲黑婆講野同黑警差不多on9, 睇怕都係毅進學歷

你睇下克警諗乜野，覺得示威者有破壞冇建設
搞亂香港

驚班仔女俾人杯啫

小心家暴

禍必及家人

肯出嚟已經好大勇氣
唔驚返到屋企畀狗打咩